想請問 HKBN 手機上網4.5G質素如何?

想請問 HKBN 手機上網4.5G質素如何? 有無邊區特別差同埋地鐵會唔會慢/load空氣? thanks

hkbn 有分支移動同smartone
揀smartone個啲plan幾好

點先可以查到係SMT定支移動

HKBN 佢個網睇plan click details 或者 條款會有寫